[1月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 1月6日11點開播 (16)

1月6日香港時間夜晚11點播出
平台：Animax, VIU OTT, 愛奇藝同香港Bilibili

日本首播1月6日日本時間10點半
平台：AT-X

我一定會救你的。菜月昴擊敗了魔女教的主教-貝特魯吉烏斯·羅曼尼康帝的“懶惰”，並重新開始了在愛蜜莉雅的職業生涯。兩人在克服艱難的告別後終於安定下來，但這是新動蕩的開始。前所未有的絕望危機，無情的現實在襲擊。這個男孩再次面臨著可怕的命運。

從王都帶著避難村民歸還的昴與愛蜜莉雅，與女僕法蘭黛莉卡會談後決定前往「聖域」一探究竟。然而愛蜜莉雅卻在踏入聖域的瞬間昏迷，醒來後更被告知已無法離開聖域。被迫進行「試煉」的愛蜜莉雅與意外獲得「試煉」資格的昴面對陸續降臨的危機。昴必須在困境中找出正確選擇，拯救被束縛在禁書庫中四百年的精靈，締結永遠的契約。

STAFF
原作：長月達平
角色原案：大塚真一郎
監督：渡邊政治
系列構成：横谷昌宏
角色設定・總作畫監督：坂井久太
音楽：末廣健一郎
音楽制作：KADOKAWA
動畫制作：WHITE FOX
製作：Re: ゼロから始める異世界生活 2 製作委員会

CAST
菜月昴：小林裕介
愛蜜莉雅：高橋李依
帕克：內山夕實
雷姆：水瀬祈
拉姆：村川梨衣
碧翠絲：新井里美
羅茲瓦爾·L·梅札斯：子安武人
艾姬多娜：坂本真綾
艾爾莎·葛蘭希爾特：能登麻美子
梅莉·波特魯特：鈴木繪理
法蘭黛莉卡·鮑曼：名塚佳織
嘉飛爾·霆傑爾：岡本信彥
琉茲·畢爾瑪：田中愛美

上半部PV

下半部PV

睇完Q&A先好問有關輕小說同WEB版既問題
Q&A
輕小說篇
Q:雷姆醒未?
A:

Q:Web版同文庫版有咩分別?
A:Web版係網上投稿，內容雖然較多但累贅，因為設定未落實，所以可能會出現bug，類似初稿。
文庫版即印刷版，動畫劇情跟隨文庫版走向，設定完整，內容簡化，閱讀起上黎較舒服。
建議先睇文庫版，睇晒後又未出新先睇Web版。

Q:睇完第二季上半部，想追小說，應該邊度開始睇起?
A:第二季13集完結對應文庫版13卷第2章83頁(スバル離開小丑房間)
不劇透動畫下半部睇法
上半季>10至12卷>睇下半季>13至15卷>外傳1至3>16至20卷>外傳4>21卷～
短篇1至3睇完第一季就可以睇
短篇4至6睇完4章先好睇

Q:IF線有無出書?
A:得雷姆線(怠惰線)有，第一季全卷特典。第二季全卷特典係強慾IF，講述スバル與多娜立契約後發展。

Q:幾時出台版20卷?
A:2月

Q:買唔到實體版，幾時再印?
A:未知，青文唔答

Q:日版出到幾多卷?
A:25卷，6章完結

Q:Web版邊度睇?
A:
用google translate轉繁體啦

Q:睇完19卷，應該由web版第幾篇開始睇起?
A:第5章，54,55,61,62,68~

動畫第4章上半季解說篇
非小說補充，只會講連小說都無直接解釋既問題

小說第5章解說篇
多左人入坑小說 順手解答下睇小說時候會諗既問題

小說第6章解說篇

例外話篇
Q:4章篇章名叫咩?
A:4章真名叫永恆契約（永遠の契約），唔係聖域篇。成篇4章都連繫住契約，所以個名其實幾有意思。

上個POST有D劇透 動畫黨唔好睇

講超過動畫內容時 請4重加密

下半部OP

下半部ED

留名

Re：零 股票市場
上個POST未完

掃把佬股

EMT股

日版中文版同日發售

崩壞EMT股

幫你推呢個啦

レム股

RAM股

劍鬼股

特蕾西亞股

法蘭黛莉卡股

佩特拉股

庫珥修股

艾爾莎股

奧托股

地龍股

碧翠絲股

羅茲瓦爾股

強欲魔女股

憤怒魔女股

怠惰魔女股

色慾魔女股

嫉妒魔女股

Lm

Re：零 股票市場
下個POST 結算

只計算正皮
不計算負皮

層數

#8 掃把佬股
#9 EMT股
#11 崩壞EMT股
#13 レム股
#14 RAM股
#15 劍鬼股
#16 特蕾西亞股
#17 法蘭黛莉卡股
#18 佩特拉股
#19 庫珥修股
#20 艾爾莎股
#21 奧托股
#22 地龍股
#23 碧翠絲股
#24 羅茲瓦爾股

魔女板
#25 強欲魔女股
#26 憤怒魔女股
#27 怠惰魔女股
#28 色慾魔女股
#29 嫉妒魔女股

綜合魔女股 下市

信唔信我斬咗隻手指佢

未上市股

Thanks 白銀既幫手推爆

新圖好正

順帶一提今個post起 中1001個個開新post

有新POST
就可能換新圖

你第一個post香港bilibili同埋愛奇藝冇咁係咪真係?木棉花嘅facebook話有喎
咁係咪即係冇港澳台嘅bilibili版本呀

仲有三日咋

純粹係叫大家去viu睇 你誤會了

好想去日本呀

仲以為上個po有罵戰先推到咁快,原來係因為劇透

好想知新角色CV
次次都係播個集先講好吊癮

無動畫個陣拎咗黎討論小說

芽野愛依

casting咁識玩

一定要啦 然後廣播直接一次過搵兩公婆黎做guest

LM

第三張個簽名位置

小說去到邊？

球衣仲靚過平時套衫

lm

WEB同文庫都完左第6章

原來係咁先有新po
仲有3日

巨人仲要一個禮拜 呢集聽講係最受期待一集

順手改post名 等大家唔洗再問幾時播

第5集睇聲優演技嘛
漫畫無聲 所以好多人期待

好想佢快啲出設定書好想買
但係通常如果佢話出嘅話喺邊度會知呀?

青文咪有 Re:zeropedia 最近會再版
但你講分鏡 原畫個d 就要買bd

動畫黨？
記住要盡全力避劇透

所以隔離po已經冇再睇

睇漫畫就唔駛比人劇透

其實我係講緊動畫第二季
我淨係知道劇場版嗰兩套即ova1,2要買blu ray先至有
但係第一季第二季呢?我見佢出個額外嘅書喎
另外我啱啱查過其實呢嗰啲係要好早訂先有初回特典呀定還是而家買都有?
同埋係咪要買amazon限定先會有初回特典?

有冇巴打係有買開re0 blu-ray然後係可以影啲設定嗰啲圖畀我好想睇下
因為有啲我上網搵唔到

第一季既話 新編集版bd咪有 日亞有賣 2000港紙左右
第二季既話 要買卷4同卷8先有

初回特典只要佢有貨 幾時買都有 正常都會keep住入貨 好少缺貨 但又唔入
唔洗買amazon限定 個個係想要全卷店鋪特典先買

第一本睇過下 有電子版 無乜特別
第二本未見過 你搵下日亞有無

google 新編集版bd 開箱

2個月後入番黎了

邊有咁大？

唔好意思
俾我揸得多變大左

佢一直瞓係我身邊 點比你揸大
巴打係時候醒

佢訓係我上面遮住左你睇唔到我啫

你睇清楚 你上面個個係紅髮

new post must lm

仲有2日

46小時45分鐘
時間可唔可以快啲

你認錯人
紅髮下面果個唔係我黎
藍髮下面果個先係我

我想問新編集版嗰個係咪齊曬所有EMT設定圖?
即係第一季出現過嘅所有服飾

仲有巴打,我記得你係咪有買開Re0 blu-ray?

緊係唔係啦

懷疑你係咪真係有睇post

因為我唔知㗎,我唔知佢第幾期先會有曬所有emt嘅設定圖

咁可能我記錯咗

你買晒ova1 2 新編集版 第二季卷4 卷8 就會有晒

拉姆個公仔有d似來自深淵個mitty

屌

Mitty 可愛啲

最後24小時8分鐘

今晚有得睇
劇透死全家

係今晚不過仲有22小時20分鐘

加密入面嗰啲係圖片嚟嘅

我淨係知道外傳多啲
但係唔知新編集版有邊啲囉,最主要其實都係想睇下佢有冇
佢第一季486嗰次喺大髀喊嗰件喇,跟住綠色同白色紮住兩條辮嗰件喇
跟住睡衣嗰件喇

冰結之絆嗰啲係朋友之前影畀我嘅

*講緊blu-ray入面emt嘅設計圖

不過冇就算,我自己遲啲再買blu ray,唔阻大家,唔該曬

完全唔符合光學原理
證明在場有另有個人拎第二隻手出黎

好似得最基礎個套 姐係第3張圖
第二季應該無唾衣 但可能會有新衫 #1 poster個套

仲有20小時17分鐘

係21小時 傻撚左

呢個超正

佢個官網係呢度

最後12小時

出啦
邊個之前話佢好正個啲 仲唔買

Fbi

5個鐘

日本嚟講呢最早AT -X係十點半播係香港時間九點半播
所以應該仲有三個鐘

第2週 卷3
360
Total4947

同卷2差唔多

11月30至12月27日
賣出50536本輕小說

15歲係re0世界係成人啦

有無人大概估到幾時出場？
想預時時間追翻之前嗰啲

超炮卷均係5699
短期目標係超越佢先

之後希望可以升到卷均6500就足夠

應該第41/42集

仲有兩個鐘20分鐘(JP)

CLS邊個會買？買返嚟我會發惡夢

識玩一定買成堆放係身邊

今晚viu有冇預告幾點有

無 但應該都係11點
見到有14集了

Long Ver.

splm
睇返上集講咩先

動畫黨留名

日本播緊呀

又返黎了

快到聽唔到up乜

我唔會再答劇透問題
大家自己討論下啦
下半季好多人都覺得好睇過上半季
因為唔單只係破局咁簡單

等咗咁耐今晚

3個月終於等到

我返嚟啦

歡迎

等夠鐘前 可以睇佢回顧下上半季先

今晚好似28定29分鐘
等睇幾時有集係30分鐘

有無op

咁早放op會劇透應該第16/17集先有

Ed首歌仲係用緊上半季嗰首

巴打睇live?

有啦

無新op ed
舊ED + straight bet

係
今集起馬28/29分鐘

上次都冇乜點播過op ed
可接受

某人把聲出咗，CV表冇

睇到喇咩?

屌你老母viu又收左皮

有了

日本播左

鳩估愛衣

等陣睇

viutv個第14集係新出定上次已經有? 已經唔記得左

聽咗幾次

一開波就Straight Bet

有冇人打暈我到下個禮拜先醒翻

肯定唔係愛衣

邊度有得聽

似係唔似愛依

新

出曬名出曬聲出曬樣都唔講CV

撚狗咁撚

好似等左好耐咁終於有得睇了

[member]

對唔住呀我唔小心撳漏咗呀

睇完入嚟呢到見推得嗰一頁

又翻到等七日先有得睇嘅日子

睇完 呢集都ok呀

今集改得幾好 有啲位cut 咗 但都好順暢 唔影響理解

睇完14集先好開

用新會劇透啦

都好肯定係

連樣都唔太睇到
保持神秘到

無寫上CV表呀
好嬲好嬲好嬲

第一次用咁既方式show名
再加埋同時入配樂

發夢個part做得幾好 又有內容 又唔比你估到咩事

真係好撚基又擺隻手落心口對望

3個月後 啲人忘記咗lu

諗住今日睇完先至再去睇返小說

最後emt髮型居然咁整齊

無人同你講佢地係gay既咩

奧托好基友 好撚型阿

老婆都換咗幾個啦3個月

文庫版無

奧托： 我唔記得你拜托過我
昂： 拜托過你好幾次la,你條廢物死撚咗only

型到
仲要變認真聲

過左3個月真係唔係好記得劇情
睇過小說同動畫都洗洗地腦

罰你重睇

3個月後返嚟otto型到

戰神奧托

基友放大技要cd時間嘛 上次捨身救486太趕了

今次都捨身幫486
睇佢點單挑加菲貓
上次比佢一掌收皮

覺得作畫普普通通，始終1期靚d

肯定係户松遙還我愛衣呀

中上啦其實都幾好啦
話晒都不停加時 cut op ed

今集486個樣都好正常
奧托就型棍咗
無見3個月去咗整容

第六章有冇屌過屎眼？好撚基

愛衣今季好多job 可能接唔到多份

聽落都ok

推得咁慢㗎

今集就黎想打野戰tim啦

推多幾下 等啲人返黎睇

好q
EMT!

睇多次其實幾好
btw 相比三個月前好咗多倍

本身諗住上半做完追小說下半
點知拖拖下拖咗3個月
都係做返動畫黨算

有啲part後面應該會講番 第一集一貫re0傳統 集尾放懸念

又要等下week先有得睇了

今集啲節奏好似好快定小說都係咁 唔記得哂

面好圓

係 等得有價值
希望尾個幾集唔好崩好重要

全集唯一缺陷就係
今集其實超多內容，故事視點又變成唔只得男主一個嘅群像劇，節奏冇崩我覺得已經係超水準（水準set as 魔X3、X劍3）
期待下一集white fox繼續爆sit

小說對話多啲
但都係咁上下
轉場景多搞到好似好急咁

有無人扑暈我 下星期三再叫醒我

點會唔記得

你其實仲係主宅訓緊冇醒過

唔洗透今集有講
契約會令emilia記唔起以前既事
所以要求解

圓菇碌先可愛

聽晚睇多次先
今晚睇到窒窒下好無癮
可能咁岩miss左

又唔算好急WO，你話講左好多野就的確係咁，但急就唔算啦，所有場景都基本交代得好清楚，要留白要比時間的位都比左

巨人第3集就真係急

Viu ? 睇左兩次 都好正常

係 我諗今集動畫黨唔會有野唔明所有野都講得好清楚

巨人整到28分鐘無op ed都可以唔急架

嚟緊依集巨人我估會冇op
長度就應該一樣

呢度之前嗰幾分鐘個氣氛真係keep住好正

應該會無ed多

你係時候轉名已經無你既事

補返小細節
小說入面拉姆用千里眼偷睇小丑同486既對話
所以佢大約知咩事

不過睇黎動畫cut 左
當拉姆估到咩事

李依把聲真係好好聽

Re0本身都集集cut op咁濟

點解柏克原本岀唔到黎？
486一揸佢條頸就岀得返黎

第一個之後會講
第二題關於第一季
Emilia死後 puck 一定會出黎
所以486想扮殺emilia 逼puck 出黎保護佢
你睇486 回憶個part就知

改名做long shot 啦
下半季可能多啲出場呢

又係之後會講
我屌

好似加上486同精靈既親和力

再睇多次
小丑黎森林搵emilia個個回憶 小說好似無

因為講左就會劇透

之後會講已經算好
下半季有啲問題應該10年後先會解

神作

puck消失左定走左咋？

可能之後會插敘番？

有D可能係會插番落去，例如今集已經PLAYBACK番上半部有人講CUT左的，法籣係大宅門前同486講點解會係聖域出黎的原因

點解要用加菲貓 打？

應該唔會啦呢啲小野 無咗都無所謂

本來應該係第10集講咁樣插返有啲奇怪 之前又無提過

唔搞掂加菲貓點破死局

加菲貓點解會影響咁大？

懷疑miss左啲野

因為除左唔會幫手既羅茲外佢係最打得個個

今集有講佢反對解放聖域 所以會阻止486

puck應該屈加菲貓機
可惜又消失咗

Puck要打自己友先發揮到全部實力

唔講以為佢好撚好打

應該係因為加菲貓基本上一FEEL到有野就會打柒你，所以，點都要打一打架啦

KING OF TK

Oh 終於明啦

遲下你就知咩叫戰神奧托

上季佢比人分屍喎

比人分屍係因為486個陣太廢

明咗咩

你呢個答覆好神奇

睇完有啲細節位想請教小說黨。486同奧托講咗幾多？另外拉姆又知道幾多？只係知道小丑做嘅嘢定知道埋486有死亡回歸？

Btw等緊有人翻譯長月Twitter 佢又解左好撚多野

所以puck 做敵人係做好
puck快啲去轉去魔女教

拉姆只係知佢地要對賭
其他都唔清楚
連請殺手 落雪都唔知

用作者黎答你
就知奧托有幾重要

算唔算作者劇透

透多啲啲得唔得

佢連puck嗰啲嘢都講埋 補得都幾足下

動畫進度比想像中快
刪走op ed 繼續保持水準

有冇人可以講下長月呢個tweet講d咩

其實加菲貓都一樣 殺自己友個陣特別勁

等多陣 就有人譯 可能聽日再返黎睇

其實用Google翻譯完都明大概

我諗佢地想比多啲時間14 15卷
下集應該就差唔多完13卷

奧托有伏筆
睇返13集同第一季25集
就知佢可以有幾神

方便 簡單全部都可以咁睇

有命睇到第二季後半

活著真係一件美好既事

有無人覺得動畫加既動作好正
奧托 486打架 小說無
486離開房時 扮小丑樣 小說都無

加得幾好 值得讚

如果有第4季動畫係咪j到出血

請加入小說黨
我睇完上半都忍唔住追咗小說

有命再講

希望劍鬼兩公婆會動畫化(or出公仔)先呢樣都等緊

帕克呢頭消失完 果頭就要過檔去隔離無職轉生

有生之年系列

我都等緊486 1比7pvc
特雷西亞我都想要

TRAN做英文會準小小、易明小小

推多啲人落坑

今集節奏唔錯

y so late

咁扮怠惰講野小說有冇？
呢度幾好笑

late to what extent?

有

咁之後帕克會唔會翻返嚟？

要掃把佬同emt傾計puck先會出嚟解約？
之前幾次因為emt唔肯面對過去所以puck冇動作？

唔係啊
係emilia有生命危險時 puck 先會一定出現

即係掃把佬唔逼佢出佢就唔出？
但puck唔出嚟解約emt過到試煉咩

雖然睇左聖域篇小說
唔明大宅嗰到點解唔搵外援打
搵萊因哈魯特(打人情牌可能會幫)
搵由里烏斯(搵佢報返怠惰/白鯨既恩 多數會幫)
搵劍鬼(呢個一定黎幫手)

是但搵到一個都夠艾爾莎打

上半季睇到佢咁沮喪 果種無力感我都有feel 今季1黎半集都唔夠就咁爽朗去解決哂D問題 覺得有D太快

得3日時間你搵得佢地黎都蚊瞓啦
你估人地係foodpanda咩，可以隨時落單叫外賣
同埋依家大家都係競選國王既對手，有屬於自己既陣營，無理由無啦啦又賣個人情比你，打白鯨就係有利益交換先幫手姐。.

小說web出左第七章未

因為聖域篇之後仲有好多故事 同埋佢一向都係用死亡次數換情報 收集得7788就過關

證明奧托有幾神
呢個故事教我地 朋友既重要要性

未 應該播緊動畫時唔好寫小說架啦

唔講其餘2個會唔會幫
萊因一定人都搵唔到

我都仲係覺得成套野畫得最奇怪係emilia
隻耳又怪個陰仲怪

我仲等緊人翻譯twitter作者講嗰大堆嘢如果唔係幫助唔多我做解說

幫助唔到*

琴日睇嗰時好似正常返喎隻眼

今次有基友力量加持嘛

39 gif (13/22)
基友

Total: 22 gifs
Album:
Channel:

陰應該無咩分別同第一季差唔多

口爆後就
486:吞左佢

先吊

萊茵過咗dr stone 唔得閒

又借D意走左去

100億% 失縱

今集節奏快到

萊茵特性
你需要佢既時候 一定唔會見到佢

今集cover小說95頁左右
平時係7x至80頁

為咗下集內容 唯有快啲
真女主上位

今季有幾多集

12

開始睇唔明

今集都講得幾清楚下
邊part唔明

486都過咗dr stone喎

平行時空

一直都咁怪
睇落好似甩淨幾條咁

emt嗰part係講緊點幫佢通過試煉？
咁琉茲嗰part係講緊乜 唔係幾睇得明 求解

係
琉茲係講點樣收加菲貓做同伴

因為契約封印咗佢細個時既記憶
佢反思唔到過去有咩問題
所以試煉先會不停失敗
解約後 佢記返啲細個既事 就令佢真面對面過去

有人格既複製人琉茲有4個
因為體力有限佢地4個會shift咁扮演同一個人
但10年前白衫個個琉茲 (今集同加菲貓傾計個個）
因為想救入咗試煉既加菲貓 而進入墳墓
所以佢被多娜取消咗聖域管理人成份
而同時佢都係反對解放聖域

加菲貓反對解放聖域
因為見到過去既媽媽離開佢地
詳細原因之後會解

奧托型到

經費去曬最後3秒佢個樣到

睇完新一集感想係:乜奧托咁好打過肩摔都出到

係掃把佬廢

嗰啲時勢做旅行商人點都有幾招旁身

都係仲未有長月Twitter翻譯

我都等緊呀

今集迷你劇場奧托寫定遺書

Thanks

戰神拍完加菲膊頭又閃返去前面
點做到

笑死
佢準備做mvp唔洗驚啦

想佢出下角色歌 講真Stay Alive同Wishing都loop到而家

你去巴哈碌下

有無link

佢企後左 拍右邊
再經左邊行去前面嘛

睇完英文硫茲的姓係
跟ABCD 去改
依家D重未出場

alpha beta sigma gamma

NANI

聲優一樣

好想快啲睇下集

無睇 9估下先

關於佢個加護事？

都係

點解繼母唔係愛衣配呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呢句野咁鬼熟面口既

亞絲娜都唔錯啦

EMT邊有咁大

想問下柏克咁就死左？定之後會再出

差唔多啦

未死 無力實體化姐

可以去配潘多拉

今季仲有夢幻島都講自由

松岡表示鬆咗啖氣

自由殘酷而美麗即刻諗起巨人

大家都追求自由
486遲啲變進巨

Re0片場全部熟人洗乜驚

愛衣配養母的話一定比小林同天崎抽水

PART II重有冇AFTER TALK?

可惜因為仆街武肺無曬公開Event
如果唔係既話下半季既主要人物上台玩一定好好笑

有啊 頭先播完 未有人放出黎

成班都好玩得

可惜無咗我

快啲出第三第四季

話說今集其實係幾長
啲人話28分鐘
但viu 得27分47秒既

果15秒係比插圖 應該係

無你都有機會叫
OVA個次無松岡戲份都比人叫左過去

插圖?

如果叫齊晒第一二季既人就正

ending果張
再或者係咩咩sponsor

唔好意思, 想問下viu個更新時間係咪同日本同步係禮拜三 十點半?
定係同巨人一樣遲D?

應該不嬲都無架鬼佬睇個版本都係28分鐘

日本9點半 香港11點

禮拜三晚十一點

02:40既RE0 header cut走5秒
帕克同昴對話回憶前有2秒黑白轉換畫面 viu cutted
應該係cut走左呢堆冇點影響既畫面

會有啲影響成集既節奏
Re0個logo好重要 今集仲要出得咁型
Viu 咁多手做乜

諗諗下冇黑白轉換畫面直入回憶果下係好怪

唔掛得首straight bet有一下斷開咗啦
5秒都cut 好心啦…

之前同emt契約前都可以現到身 仲可以變大同隻火馬打契約完又限時 解完約又無力實體化

冰結之絆唔係契約左先有魔力變大咩
同埋今集佢自己話單方面解約令佢降格先冇力實體化

咁可能我記錯 但契約前好似都無咁多限制仲自在

無記錯 puck需要大量瑪那維持生命 呢點正傳無乜提及 契約後佢可以成日出現同變大都因為emilia先可以咁做 解約後佢就只可以靠自身瑪那 所以無乜力現身
要現身就更有其他方法既 例牌答案之後會解

奧托

cut嚟做咩
有時間限制

帕克打小丑係劇場版？

係劇場提過
小丑去森林搵emt 同puck打左場

第4首咩黎

有新歌 會唔會用係第二季下半

486 聖域篇係玩溝仔 奧托 加菲貓

呢d前菜嚟炸

我唔明點解柏克今集先出現

我都冇咩印象

應該會啦 最好係角色歌

無錯下半季會超越大家想像

例牌答案 之後會解

又話動畫黨唔會有野唔明

講緊解釋伏線個啲
Puck未解晒 不過其實唔難估

究竟之後會講會解呢句係re0 po出現左幾多次
俐伸小說黨

因為呢我唔係追咗好耐㗎咋我想問呢以前嘅小說呢係限量版,有會場版其實香港有冇賣過㗎?

當然如果各位巴打知道邊度仲有得入貨嘅話,可以話埋畀我聽,謝謝!

應該會有
不過3首 唔通各人都有一首

因為呢我今次呢想用原作嚟做解說呀,所以要花好多時間睇呀,原作嘅文字係多個文庫版本所以要好多時間睇曬所有對白先至可以解釋到畀大家知有啲咩大家唔知道嘅嘢同埋有啲咩cut咗

限定版得好少地方有
二樓有啲 青文有啲
播上半季時其實一早講過 而家應該好難搵啦
12 13卷既話應該最易搵到 其他應該難啦

會場版好似係香港未見過

我所知今集cut咗又重要既得emilia話自己冰封咗幾耐 動畫佢就咁講冰封咗好耐 呢個應該會之後補返

同埋小丑有話486可以重來令對賭無效
但486話唔會咁做

其他都係簡短化

奧托cut咗個d 可以睇今集re0 break time 補返

二樓有啲??where?

係就好啊
最起碼EMT應該會有，另外兩首可以期待下

40首ost仲未夠 仲出volume2

難怪上半季有啲ost 係volume1 搵唔到

奧托唱返首啦

終於出店鋪特典圖

嘩 屌
Break time 風格轉晒
之前上半季係輕鬆
今集咁緊張既

太吸引呀今次唔課都唔得

其實係要㗎佢始終後半部分應該會用一啲新音樂係要整多隻cd,希望佢擺返上次冇嘅音樂啦

巨人po仲多啦

for動畫黨

講到咁好期待

睇完下半季只會令人更想睇落去

巴打你幾時改名做long shot

細個版EMT咁似前排魔王城說晚安個公主

留個名先

兩個都面圓大眼

break time姐係最後？

佢最尾個feel直頭想同加菲貓打過

有冇人有買blu ray嘅經驗?
我請問而家買曬八卷或者預訂埋另外嗰四卷係咪就已經有全卷特典?

補充返先我講嘅預訂埋另外嗰四卷嘅意思
係預訂嗰四卷(5-8)再加埋出咗嗰四卷(1-4)

睇唔明

認真時既奧托 一拳一隻加菲貓啦

公主戰力勁過EMT好多

得1至3出咗 4至8未出
唔知其他鋪係點 但日亞 限定個個版本
入面有張野 集齊8張換amazon店鋪特典
特典唔送香港 要搵人代拎
Google 應募卷代領

有啲鋪要一次過買晒8卷先有全卷特典 要睇佢簡介點寫

同埋日亞限定版唔直送香港 要轉運
其他鋪好似都無直送 amiami好似有直送

覺得煩好似有專幫人買全卷bd既鋪
比錢佢幫你搞 但我未試過

公主出現係re0 世界
Puck會做左枕頭

想睇魔王城出二期

我就應該係animate

不過btw唔該曬

臘腸把刀會俾公主拎左黎切梅莉啲魔獸拎皮整床單

幾鍾意嗰首所以唔改了

EMT細個都好勁喎
點會贏唔到公主
公主：好熱瞓唔到覺

EMT整張冰床出嚟
公主 :suiya~

emilia可以訓足100年先起身
公主太易醒

已贏

EMT既EQ唔夠高
公主遇神殺神

animate 第一卷同第二卷竟然冇曬初回特典

點會無 一定有架
初會特典咪就係個彩色cover,內盒，加張紙同應募卷
唔會無

佢又第三卷開始先至有寫到有啲乜嘢初回特典

最多係應募卷無晒姐 你唔要本強欲if小說既話無乜所謂

animate全卷店鋪特典 係一次過買晒8卷

自己諗買唔買啦

第一季提過

死火啦,我等得好心急呀,今日禮拜六,仲有四日先做,等到就嚟死啦,我最期待呢一集呀,係咁多集入面我最心急嘅一集

第二季
片頭曲
「Realize」（第27話－第33話）
作詞、作曲、編曲：篠崎あやと、橘亮祐，主唱：鈴木木乃美
「Long shot」（第40話－第50話）
作詞、作曲、編曲：R・O・N，主唱：前島麻由
片尾曲
「Memento」（第28話－第39話）
作詞：hotaru，作曲、編曲：Tom-H@ck，主唱：nonoc
「Believe in you」（第40話－第50話）
作詞：川田麻美，作曲、編曲：中澤伴行，主唱：nonoc

下次終於有啦

係啊
之後會再解

關事 之後會解

慢慢黎 可以估下先因為真係未解
其實已經比咗唔少hint

即係我自己fake左自己以為之前講過
之後番睇左成晚

順帶一提

第一題 應該下集有答案

第二題應該下下下集

當重溫
要知加菲貓行動理由就要知佢心態同出發點
1.已知佢唔想解放聖域
2.佢聞唔到魔女臭味
3.第9集入面睇得出 佢都關心人地生死
4.佢入試煉睇到媽媽 而佢啊媽明顯已經離開聖域
5.但佢仲用媽媽既姓 代表佢唔憎佢
6.第7集睇得出 佢因為驚486係危險人物而困住佢

thx 巴打好詳細

首周25卷小說賣19705
夾埋其他卷 賣出28650

長月Twitter仲未有人翻譯

Realize 27-33話

睇住其他先啦
今季咁多嘢睇

配音後吹水

畀你講咗出嚟添....我原本都唔諗住講...就係因為太爆

好想見到牙祈

加油!距離1001 ,仲有五百個留言

過去睇五等份

睇哂漫畫真係唔想睇呢套垃圾

J下畫面聲優今季靚好多

呢套後面劇情唔得呢

當佢無腦番 唔睇劇情咪得

今集BREAK TIME前面勁認真FEEL，要黎料要黎料

後面，OTTO型完一輪都係要縮

寫定遺書

做到炒雞蛋都算係上乘之作既
等J月色真美同5個5月啦
三玖黨既我就無乜野睇了

奧托型咗一陣
之後又做返搞笑角

邊個再笑奧托就準備排隊道歉啦

加菲貓 咁勁㗎咩

「點解要用加菲貓 打？」

其實今季最好睇
但已經知道哂結局

一拳打到奧托入icu

下集有得睇奧托表演

上面quote錯左

等緊下集 四葉約會

應該係，羅茲都覺得佢變左身好難打

加菲貓戰力係睇你同邊個比同點比較？統計對人/近戰，獸化＋殺自己友個陣係幾勁 ，勁過腸姐，精靈劍士julius，同羅茲； 加菲貓同老左的劍鬼同level/接近，5 章有講; 但佢冇AOE/魔法技，所以單打一定打唔贏puck/白鯨/大兔（強欲if 有講）/shaula

強欲if：

AOE/魔法技係正面交戰好大影響，加菲貓冇AOE/魔法技，點都有D影響：

嘩 好多資料 正

估唔到有白靚鬼妹睇re0

ferris

點解雷姆咁大拉姆咁細

罰你重睇re0 一百次

睇到呢張我有懷疑係男定女
經我確認 真係女黎

女咁我冇興趣了
我要偽娘

有d唔明
應該cut左好多野

小丑問486搞到咁既局面會唔會原諒佢
佢幾時咁關心486感受
同埋個賭局咩486贏左就全心支持emilia
佢唔係自己有自己既目的架咩
就算覺得486無可能贏都無必要應承

帕克果part好明顯cut晒
有無人講下咩事

咁識食

小丑果句係反問 意思係：做成咁既局面你都打算當我自己友 你唔係諗住原諒我掛？

小丑已經放棄左呢條世界線 佢應承個賭局”下個自己“就可以立即收服486

帕克果段冇cut 小說都係留白左，之後會講

重點無乜cut
小說都係講咁上下既野 不過講左幾次

因為486話要佢幫手推emilia做王
而小丑先有影響力（同其他領主 商人打交道）
話晒都係有錢領主
姐係接納佢做emilia派一員
所以咪問486 我做到咁你都原諒我？
486當然唔會原諒 但實際上需要佢幫助

佢目的係殺龍同時係幫emilia贏王選
第二目標同486一樣 只係手段唔同

佢有講為咗下一個小丑而賭
想486輸到反唔到身 咪接受小丑方式（只救emilia)

Puck個part係最無cut
首先當emilia有危險時puck 都會出黎保護佢
所以486扮殺佢 逼puck出黎

而puck知道情況後 就同emilia解契約
因為契約令emilia記唔起細個既時
佢反思唔到過去有咩問題
所以試煉只會一直失敗
解完啦佢就慢慢記起細個既事
詳細 之後會講

佢緊係關心486 486先係佢幫emt選王的原因

re0 post已死
過咗3個月走晒啲人
係咪要486畀兔仔食多一次先會多返人
btw可唔可以4重透下我係咪真係今個輪迴會搞得掂晒所有嘢?

3個月後 啲人都唔記得上半季講咩了
個個走晒去睇其他新番

睇落去咪知

等下集下下集進入真正高潮位啲人就會返黎
今集文戲唔算太有趣

我就係叫你透我
講係/唔係就得

都推左十幾版想點

之前出新一集個晚推爆一個po

重有個位未明就係 加菲爾點解係sl0個陣會主動比 頸鍊 486

唔通係因為西瑪覺得 486無威脅，所以，叫加菲咁做？
但咁有機會幫到 聖域解放架wo

所以唔明

12集真係岩岩好夠架喳
過程拓展好多謎團
最尾結局仲正

係啊 無魔女臭
同埋佢有透露唔想emilia痛苦

第一次點解比鍊佢 我都唔太明
可能係比佢入返黎聖域/show比佢家姐睇

點解486有魔女臭就唔想佢幫手解放聖域
下集會講

可能今集無乜話題性姐
下集就有架啦

ptgf:下集好關鍵
re zero:下集會講

集集都好重要

今集資訊量大得黎，無乜討論空間

係無咩驚喜情節
啲資訊又唔算好爆炸性

喺停止放送期間我同雷姆都有努力

下集應該大把話題

唔係呀,解除契約都算係驚喜嚟㗎,有啲人都諗唔到㗎

小驚喜唔算驚喜到令人o咀個種

我都估你唔到，佢留白左486同帕克段對話的確係幾令人想估佢地講左乜先咁樣樣決定

應該唔會講返佢地講咗咩
會直接show出黎
例如486會做啲咩 puck之後又會點咁

一月新番太多好睇嘅
少咗好多路人粉入嚟

刀劍：下集會好睇

其他post都好靜
係巨人post有班漫畫黨同部份動畫黨
所以比較多人

相信white fox 相信re0
之後會多人入黎架啦

Emilia

今年一月係癲嘅
起碼十幾套必睇

你地追緊邊套?
暫時睇咗第一集又唔錯既 夢幻島 堀與宮村 五等分
天地創造設計部同工作細胞可以睇下
露營 bestara遲d先睇
其他唔太岩口味

史萊姆要睇啦

我咩都睇下
友崎同學可以觀望下
新手村都幾好笑 愛衣崩壞

友崎
五等份
堀與宮村
re zero
史萊姆

今季幾套都有愛衣

睇完re0 對異世界標準太高
有啲悶

無職高半班

新手村有啲似konosuba 個種feel
愛衣把聲

無職轉生

係囉我都未諗睇完re0第二季會睇啲乜嘢
刀劍神域又做完
可能要等進擊囉
進擊應該有兩part

麻麻地爽番？

個個都睇友崎既
睇女？

等今晚睇
好似12點半定1點

今季大把野睇喎

巨人播緊喇喎 睇緊未

快啲睇beastars啦

睇下點樣毒撚變現充

睇太多 都係個啲套路既時候就無咁吸引
又收後宮收兵

仲有回復術士囉睇吓佢整成點
成集都聖光嘅話其實冇乜好睇，cut哂啲嘢嘅話又唔知整嚟做咩

本身松岡配男主依家轉咗人冇咁期待

望落似有狗糧
邊度有狗糧我就睇邊套

呢套咩黎

食埋飯 等陣先睇

史萊姆 = 普通異世界爽番 唔明點解咁紅

好似係咸濕版盾勇
呢套我都有興趣

梗係有啦

係咩？ 我睇人講話佢兩個唔會一齊既

唔係得咸濕咁簡單

好似係第一套轉生成唔係人
其實歐美 台灣都唔算多人睇 係支站多人睇

裡番? 係咪好似上季套heros咁

台灣點會唔多人睇
第一季淨係巴哈都16m次播放量

其實我都唔知
似有

好多人會形容係盾勇+哥布林殺手嘅再加強版
總之成套嘢就係 強姦扑嘢虐待虐殺
真係唔知佢點樣整到可以喺電視播

咁多難以理解 真係咁好睇咩

打格 買bd睇無格版囉

日本輕小說好紅

呢啲黑暗番又賣肉應該幾正

友崎好尷喎，個男主好似果青咁叫春，咩人生係糞game神game d台詞真係聽到都打冷震

竟然
松岡都係配返後宮王算

好似係漫畫受歡迎

我覺得第一季既八幡尷尬啲

最後

完全變咗第二個人

都係第一季個畫風先似翻個毒撚

今晚有巨人

近5年淨係睇過re0 巨人值唔值得睇

唔睇直播啦 畫質太差

漫畫頂點中嘅頂點
你話呢

快啲睇啦，唔好miss咗一套真.神作
動畫3季好快睇哂，依家做緊最後一季

點忍

值得 成個故事好似坐緊過山車咁

動畫final season part 1完嘅進度係神作中嘅神作
之後等埋結局先睇，好有機會變糞作

vpn去巴哈

鋸煎

咁諗就啱
全世界包括我自己都擔心緊佢埋唔埋到尾
好期待創哥一巴cum落我地度

完左再一次過睇

垃圾番黎

望到起晒格就忍到

今季仲有database 不過studio deen唔知會唔會勁崩

Twitch嗰啲唔算起格嘅

等多1/2個鐘有生肉1080p seed啦

漫畫得返3集點收得哂D伏筆

個人覺得動畫做就唔差，但當然小說係原著會好睇啲

屌你 長月 睇無職 寫文啦仆街

又有排拖老賊

我的反應

有無知下半季 第一集講咩 成集boy黎boy去 就訓著

第一步要羅茲接受賭約
再藉羅茲接受賭約後動搖拉姆 因為486係11集之後 理解左拉姆係清潔知道羅茲既野

然後解決EMT記憶問題 486認為係帕克問題 所以扮殺emt逼帕克出黎傾計 然後就飛去解約果part

加菲 係接受過試煉 但失敗左被席碼（白衫）係墓室強行救出 導致席碼聖域守護者職權被多娜收回 2人關係比其他3位複製品更親

我諗上面夠答哂會唔明既地方 難理解係因為動畫衝快左冇左少少細節 但講既野就真係講哂

本身佢地係差唔多時間寫 係粉絲黎啦

接受左就會動搖到拉姆？
失敗左唔係得第二日再挑戰咩 點解要救出

拉姆知小丑成日睇書 不過之後會再講

因為 10前年貓ol咁細個 比個細路入試煉 做啊婆緊係擔心
咪沖入去帶返佢出黎
唔快手帶出黎 一個唔好彩好似486第二試煉咁精神崩潰

呢d小說無提 但正常人都咁諗既

大家有咩唔明 可以問
Re0 真係要討論先會理解到內容
唔單只動畫 睇小說都係
所以唔洗介意

其實應該好似漫畫咁 固定時間出文 1月出1 2篇都好
屌呢個on9仔 動畫播關你寫文乜事
人地動畫播都會畫漫畫啦

真係，尋日睇twitter睇到把幾火
打咁多野不如出返幾篇文

星期三未 屌收工去睇小說先

夢幻島睇哂漫畫
唔再追動畫啦

史萊姆同無職轉生必睇啦

好彩唔係堆埋晒同一日播

真 懶到仆街無職人地2年半就出完成個故啦
你8年先得一半多啲

完左第6章就想休息

佢都休息咗4年仲想點

有冇巴打知道今日遇過係唔係香港時間五點鐘發佈？

40話預告*

又要準備睇完r哂頭

40集起唔會r頭架啦

幾時見返雷姆

keep到一年四本唔反佢 但係睇佢個款冇寫定

今季無佢了

Keep住1年2~3本已經唔反佢
但睇佢個款可能1年1本就算

哭撚左

佢哋youtube channel今日日本時間八點半有直播可能要晏啲夜少少或者聽日先至會有預告片我估

屌佢 一係唔打，一係就打一堆出黎

廣播都唔洗上

而家聽緊廣播

再唔係整新插曲

有咩廣播

平時禮拜四嗰個呀即係禮拜一可以喺音泉睇返嗰個

仲以為有咩新野

第77回

最新一期小說，有冇話幾時出呀？

係咪二月呀?
我直情想知道佢究竟幾時先再出返中文版漫畫
仲有之前有人話會再版公式書咁幾時出呀

我淨係知道冰結之絆嘅漫畫有人已經翻譯咗喺網上
書都仲未出

日版26卷未知
台版20卷2月頭
仲有台版劍鬼外傳漫畫1同2都係2月
公式書1月再版

台版慢係一定架啦

Web 停左成大半年先出最後一篇而家都唔知幾時出第七章

如果唔睇web同人手翻譯真係慢人成年

3月前更新7章就唔怪佢

青文而家固定出3卷1年
都唔知幾時先追得上日版

上年真係屌 出到最後二篇之後停左差唔多成年冇出

慢到咁 真係d讀者都追到冇引

加油差唔多就1001啦

你係咪記錯應該係入戲肉時停咗成年無更
79 2019年11月出
80 2020年10月

太耐淨係記得得左差唔多成年先有下文

條撚樣寫吓第六章幕間都好呀
日日研究司教權能同死亡回歸點運作都唔係路

佢太懶而家已經全職寫小說 但都咁慢

要睇動畫不了
我本來仲諗住佢出完25卷會每星期keep住更新
太天真啦

Thx, Ching

果堆伏筆我會當佢收唔到住 仲有更新速度問題 10年完結都比少佢

佢話過每個伏筆都會收不過唔知幾時收

係咪6點出預告

想問下拉姆支法杖喺動畫入面是咪cut 左？
我見之後支杖有劇情想知會點駁

有cut咩

唔知點解唔出 之前都係星期一出 星期二都有機
有兩個可能
一做唔切
二唔想劇透

一大機會

柒到應
btw 係呢一幕之前有冇出現過？

第一季時一直用緊
最早出現應該係第8集好似 雷姆中咒死個集

死喇完全冇印象
要翻睇先得

佢又幾搞笑今次兩個標題喎任你揀喎

比你快我少少

倒數,仲有一日
佢啱啱好似係六點半先至播出嚟,咁即係話下次應該都係逢禮拜六點半？

佢地都決定唔到用邊個
兩個都重要
用晒兩個就邊班人都唔會得罪啦

用emt狡辯之法

我偏向鍾意“相信的理由”
話唔定佢片入面兩個標題都會出現呢,但係分開

戰神奧托上線

雙標題

官方好似喺留言講咗話今集有ending believe in you 可以聽

哈次🤧

都叫你飲多啲涼茶架啦

係都唔錯中間出一個最尾出一個

第15集

有冇人買水晶愛蜜莉婭寄返嚟係爛咗係諗住寄返去日本換貨？

睇多幾次pv 有啲擔心講奧托細個時係咪用powerpoint+獨白
希望用返好似上季劍鬼咁
或姐直接一開頭比幾分鐘講晒佢先

reddit 一出karma榜就會有人出黎踩re0 話唔明點解有12k
之後又黎嘈交

HUNTER

同邊訂先

唔知㗎有啲人就算唔係同官方訂,有問題佢哋都係寄返返去日本㗎咋

同邊訂咪搵返邊到cs囉唔通求其亂寄?

咁都唔錯
不過唔知佢今集邊個位完

其實全部都係要喺呢一度email同佢講嘅

睇你邊到訂
有啲retailer建議你搵返retailer既
如果你問左原廠cs冇問題就得

加菲貓跑到好鳩

係咪仲未見ATX 版

Atx今晚9點半
Viu11點

佢對手唔知點解一定要打開

加菲第一次變大貓殺晒D村民之前，拉姆都有拎住支野

不過動畫好似無提碌野點得黎

無阿

枝野要睇外傳先知點黎 唔算劇透 係用拉姆隻角製造

重要既係邊個比

Emilia黨全面進場

倒數4個鐘

錯 係奧托黨全面進場

奧托真男人

從來未出現過486黨
明明最型係佢

486唔洗黨
佢係精神領袖 係英雄

射到一滴都冇剩

做咩好似流失左好多人咁

奧托都就忍唔住摸下486啲胸肌

過咗3個月嘛今季又多野睇
上集都無乜好討論

我都想摸

viu係app睇？

我都想 一定好硬好粗

唔洗啊 網頁都得

定定驚先

今集事後

睇緊!陣間再睇埋中文版

睇youtube 啲講re0既youtuber 被要求將re0影片下架屌你角川 人地幫你免費賣廣告啊 咁都唔識

好打耳

呢個2睇 如果講既人被停條片收益 等於食白果 但係冇人講既話小說會唔會賣多啲先

但我又見呢啲yter好多bookwalker廣告 有啲諷刺

有冇來源呀?
我想知呀因為都關我事

胸肌點會用粗嚟形容

好似係copyright 問題
其實班人係做分析同review 唔係reaction個種
內容都係自己作 但因為用咗動畫啲片/圖 所以就比警告

我見比人警告個幾個都無賣廣告

下面成個帳篷搭起晒

kyle robers 呢個youtuber有幾條re0 分析片仲好高質如果佢拎得返啲片post上黎分享

扯到上肚腩都有既

其實呢啲問題都存在好耐
無咩公司放fair use在眼內

黐線㗎超好睇呀!

多數都係請其他公司管理網上版權問題
啲公司收錢做野 理得你內容係咩 佢快手搞掂收工

幾多分鐘今集

唔好意思講錯(請無視)

慢慢變gay po

姐係冇?

男的也好 不會懷孕

係都Ferris

viu幾點有？

過埋今集 otto>>>>>>>>>ferris

11

25店特 有風未
之前就係睇架仔youtube po哂成本咁濟

支吧有人譯左了

就有15集

仲有12分鐘

viu 今日咁慢既 要load

27分鐘

開波

繼續冇op

op應該下集

竟然有佢估唔到
動畫加左好多文庫無既內容

viu版有冇cut野的?定直出

點解又播返realize

未知 但睇人講都係27分鐘
時間岩

補埋6章伏筆

後半part我麻麻

邊個叫我改名？
播Realise嗰陣正撚到

我真係喊咗呀

屌你老母27分鐘嗰吓竟然lag機出圈圈
明明有畀錢㗎啦
係咪你哋班撚樣係咁loop 27分鐘

會cut咗咩

分鏡可以再做好啲
如果做返啲close up定鏡大頭會更好

但經常放係兩個對眼到
呢點都唔錯

Sor 我睇左兩次

終於kiss

係
應該係新碟其中一首
未公開個啲

我都有啲眼濕濕
最好睇過文庫版

486老豆老母mvp

486對眼一直都反映email
email對眼冇486
直到最尾終於有486
呢度表達得好好

second kiss

點同呢第一次好恐怖 呢下sweet到

朋友既作用就係幫助自己溝女

冇留意到添
又真係喎

真 本來我都唔知點解成日影對眼
到最尾終於明

奧托工具人

下集應該要入戲玉了
松岡都出左黎熱身
FF下有怠惰角色歌

啱啱先發現
點解re0可以每集27分鐘咁長

病嬌又試過 正常版又試過
486真識食

哭能左
典解可以更q

好似係畀錢買咗廣告時間

後半段係幾好 因為要同細路仔溝通 就係要比佢更幼稚
如果唔係對方係唔會明

奧托就好似5月咁
486幸福就夠

之前仲要播多次第一季 到底洗多幾多

486又再一次活用 雷姆自白技巧 果然識活學活用

OP full version

有無人覺得奧托老母都幾正
有人妻味

正啊！！！！！！！！啱啱聽到勁開心
我估拉姆都應該有機會有歌

奧托好撚型 但最後都係俾EMT掃把佬搶晒

486個表白好似18集

full version都出埋都未有動畫畫面

下集都無既話就真係無位插
之後集集高潮咁濟

正想講mv 仲早過動畫
下集應該放到既

奧托流鼻血係點解
純粹佢虧定係加護副作用

我唔係好明兩隻貓係咁喵喵個到做緊乜
有冇人解釋下

負擔大掛，話曬都吹曬成個森林雞

For 奧托

貓都有情侶，otto自己冇

雷姆

瞓緊

咁都留意到

佢自己有講
用得多就會流血

奧托係毒撚 得型棍mk先有女食

巴打係咪睇錯第一季15集

錫奧托好過錫emt啦

好き呢個字今集出左幾多次

開頭覺得搞到掃把佬隻眼好樣衰
但最後先明點解要咁整

唔係呀我真係喊㗎,雖然初頭第一次睇我真係眼濕濕

就係想表達啲咁嘅嘢？

乜唔係隻貓向佢講有錢女是非咩

點解佢俾mk 打？情敵？

隻貓唔係報料咩

咁隻黑貓有咩用

推聽日先睇

算係啦，mk仔以為奧托溝佢條女

接隻白貓走掛
有冇小說黨補充下？

我以為嗰兩隻貓係做戲畀奧托睇 暗示佢知嗰兩個狗男女有嘢

小說冇講呢啲野 淨係一句話奧托遇到啲愛恨情仇咁嘅野

識講野嘅 直接明示啦
條女係雞係公廁

屌 後半PART 真係好真實

永遠講乜撚野問題 條女都係兜返去起點 點解你唔XXX

其實小說都無講咁細
淨係話個男人屌佢條女出而有其他男人
嬲得濟屌埋奧托，所以奧托就搵動物幫手搵真相
然後發現條女堅係公廁
對貓純粹係動畫組加戲

你條女係公廁連隻貓都知呀

我根本投入唔到
我只係 係到諗486記唔記有另一個人為左佢
命都無 仲訓緊

今次做得超好呀唔需要做解說呀直情去到Re0最高境界

我諗起鳴門佐助因為我哋係朋友

呢到只要對照番王都果集 就明白點解兩個人係到鬥氣

雷姆永遠得心目中第2席嘅位
首席係EMT

係 小說都無講
奧托回憶動畫組加咗好多野

同emilia既對話都係 好似係用咗web版

所以奧托咪轉向鐘意男人
點知486 唔鐘意自己

真好真既男女思維唔同 好難理解對方諗咩

有無全首ED聽

白貓報料之後
奥托見到白貓都有男朋友黑貓
佢即刻sad咗

算唔算比動物唱通街 難怪條女咁嬲

好似差唔多
但係睇落去好似冇乜刪減
完整無缺幾好

點會唔記得上半季都出現過幾次
鬼叫雷姆唔係銀髮咩

真 呢集無補充 動畫仲做得多過小說

加油!!!今晚推到1001

應該要等佢出碟睇下佢會唔會放mv

下集直飛EMT試煉啦屌
已經等唔切

486老豆老母信486同486信emt都係因為
愛啊

奧托嗰part雖然小說知咩事
但無聲唔係好慣

搵人扑暈我 下星期三再叫醒我

睇twitter有堆人唔鍾意EMT 話佢麻煩
不過我同486同感 我就係鍾意EMT啊
但求得 她一笑 彷彿抵上萬次災

寫字個part?

486都話emilia麻煩其實同觀眾感覺一樣
但鐘意既係就係咁
佢幾麻煩都好 咪一樣會鐘意

偵探已經死了 絕對雙刃 學戰都市poster

我超唔認同呀
偽娘>>型仔>靚女

如果呢個時候雷姆出現殺死486，跟住講“為什麼...” 就神劇

終於!!掃把佬真男人!

雷姆：do shi de（為什麼）

係 個度少少
其他無乜嘢

仲有唔係長髮

讓比你

IF線又真係留長髮

Emilia有麻煩 486先會有表演機會
倒來說Emilia困惑個樣好正

"你怎麼這麼熟練？明明是我先！"

我都諗咗陣先get到

話說今集啲戰鬥係咪好左 我見啲遠近鏡幾好睇 拉姆爆sit果邊有feel

486長銀髮控
鐘意j頭髮

「本該是像夢境一般幸福的時間……但是，為什麼，會變成這樣呢」

“竟然將我同你表白既內容重複一次講比第二條女聽，個個仲要係emt
doshide（為什麼）！！！

前面所有嘢我唔會理我淨係會理後面

你估莎緹拉見到會點??

偽娘先可以一次過滿足你所有願望

唔知幾時會出第五章動畫 聖域篇真係悶到嘔
好期待第五六章d打戲

第6集戰鬥都好好

連拳 分鏡可以再做好啲
感覺要留錢留人力之後集數 唔可以去咁盡
但打擊感又夠 又show拉姆勁

其實我睇果陣都係
同王都個陣一樣
不過咀完一啖email又馴化左神奇

幾鐘意鬧交果part

nice boat

連登仔：感建分

有無人改雷姆上kiss畫面背景

好多人都選第4章最好睇
不過5章做動畫一定好精彩

頭四章emt都係eq極低，所以先有人反。第五六章先叫做似翻個正常人，同埋戰力會提升左幾萬倍

打戲好似好過上季些少
中間嗰段開始EMT掃把佬唔錯
仲Kiss左

岩啊劍聖同Prisilla

未過試煉既EMT=她只是個孩子啊.GIF

I mean 上半季12集

等打elsa啦
第一季第3集打elsa 好正
希望keep到個集咁

白學

14歲嘅心智 18歲嘅樣 107歲嘅肉體
一次滿足你三個願望

正

真 我睇完成集即時重睇咗三次

貝亞托利斯.....

要個今集版本

我睇小說已經特別鐘意呢part 覺得佢地呢次之後經歷完又加深左了解 感情又好左

仲要永遠都年輕樣
但經驗不停上升

今集emt畫得幾靚
btw點解kiss嗰陣會無啦啦有光

我睇小說個陣 嘈交無咩感覺
但動畫聲優做得太好
超出原作

冇位放雷姆

你去睇下狗糧番咪知點解

啲光係由佢地兩個發出閃盲毒撚嘅光嚟

高橋李依呢part好掂

下巴間有少少位 比個頭佢夠

我覺得幾夠啊 張圖嘈到就打架咁 誇張咗啲啲

加菲貓係咪淨係會叫西瑪做婆婆
而其他複製人唔會

仲未出

冇野了自膠

好似唔係

今集emilia

最鍾意睇男女主感情戲
睇左幾次正

上面下面都全部劇透今集 唔好睇住

多謝提醒

奧托家鄉啲服裝咁似阿拉伯嗰啲
但係又落雪喎

已經睇咗4次了

我都覺無記錯佢屋企係王都南方

李依把聲好撚正

咁我是但key個頭俾佢

李依世界第一

拉姆打老虎果part
咁似以前d動畫
過完招先同你講
其實你中招多過我

其實咩事

正 用呢個樣

作者大哂

頭先唔記得引用回覆 #977

6章伏筆
你當係拉姆攻擊時自己身體會攰

好似好耐冇聽過完整op ed
反而想聽返全首

要開新POST了

op推廣人 奧托

今季真係痴撚線太多高質番要追
時間不夠用

係舊年HOLD起曬姐

1001個個開

仲想有成章講奧托，依家唔湯唔水冇哂FEEL

入肉加速

已經比文庫版多啦
內容唔夠講成集

濫用二房技巧
仲用喺大房身上